# README

Quando proverete a lanciarla in anypoint studio otterrete sempre 503 Service Unavailable.
workaround trovato in rete: aggiungere alla run configuration il seguente env per la VM:
```
-Danypoint.platform.gatekeeper=disabled
```
 